10.1 油漆彈 鐵鏈 攝衫

10.1 油漆彈 鐵鏈 攝衫

徵哨

推

攝衫加條皮帶或者金屬啲嘅腰帶係最In嘅著法

近距既話，救人或自保一流

經過咗三個月既香城足球隊我地都唔係大勝而回
反而敵方不斷改變踢波策略，導致手足輸左200比0。
所以我有以下嘅提議，唔知道可唔可行
歡迎所有參與玩香城足球隊朋友齊齊討論

陣營上有些少改變

唔知道有無效，大家一齊討論，為香城足球隊爭光，其他足球隊都支持緊大家

驅逐共黨，還我香港

光復香港，時代革命

推. 人多好做野

發現有鬼第一時間唔係打... 而係...

..